\author{Vladislav Tsisyk}
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
\normalsize{Министерство образования и науки Российской Федерации}\\
\vspace{0.3cm}
\normalsize{Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение \\
высшего профессионального образования \\
«Алтайский государственный технический университет ~им.~И.~И.~Ползунова»}\\*
\end{center}


\vspace{0.5cm}

\begin{center} {
{Факультет Информационных Технологий} \\
\vspace{0.2cm}
{Кафедра прикладной математики} \\
\vspace{0.7cm}
}
\begin{tabular*}{\textwidth}{@{}l@{\extracolsep{\fill}}l}
~  &   Отчет защищен с оценкой \hrulefill \\
~ & Руководитель от вуза \hrulefill\tline{(подпись)}{3cm} \utext{(и.о., фамилия)}{В.~А.~Крайванова}\\
~ & <<\underline{\hspace{0.8cm}}>> ~ \tline{дата}{3cm} 2016 г.\\
\end{tabular*}

\end{center}

\vspace{0.8cm}
\begin{center} {
\Large{Отчет об учебной практике\\ \labtitle} \\

\vspace{0.2cm}
\labnumber
}
\vspace{0.4cm}




\end{center}
%\vspace{8cm}
Студент группы ПИ-41   \utext{и.о., фамилия}{\underline{\hspace{3.7cm}~Владислав~Олегович~Цисык \hspace{3.3cm}}} ~\\
Руководитель практики, доцент, к.ф.-м.н.\utext{и.о., фамилия}{\underline{\hspace{2.5cm} ~В.~А.~Крайванова  \hspace{2.95cm}}}~ \\

\vspace{\fill}

\begin{center}
\Large{БАРНАУЛ 2016}
\end{center}
\newpage
